本人談 農歷新年：X你老X

熊過，年初一就仆街

熊過夜?

唔緊要喇

好膽心 美帝好似重拾升軌

55